女人偷食要可愛地抹嘴

好玩唔玩玩欣宜?

已變成了美國巨腸的形狀